元朗咪撚打陣地啦 屋企要人

打陣地成效係邊？
你地又唔係守緊同大
地理又無上風
只係硬食tg 橡膠彈
Roadblock守唔到
點解唔識留力黎明時分再黎？
求求你們不要戀戰送頭
對準政權
每次都講效益

「守緊中大」打錯字

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

元朗咪打陣地 真係

幫手推 唔想手足白送頭

贊成，走啦
等班狗今晚做清道夫

走啦 守乜撚野

仲傘陣...
唔好俾偽手足陰到

番歸啦

屋企要人呀

想想成效 我知大家好嬲
但唔留力我地遲啲點夠贏

消耗太多體力
完成目標好走，
陣地只會比時間對方部署

完全on9
陣地遮陣9等 > TG > 散 > 狗衝 > 比後面頂死 > 前排全軍覆沒
無限輪迴

好易包抄 佢地唔會留手

快閃Set rb已經做左野
唔好戀戰

聽朝早起身